算唔算比條女用黎ZIP時間

話說近排識到條女

本來都幾岩傾

突然有一日佢同我講佢大左肚

然後佢條仔話想佢落左個BB

佢話佢同條仔好唔開心

結果離離合合

離完就煩尻我

合左就曬恩愛

唉屌好撚煩

想你幫人養便宜仔
James

block

雞

佢條仔無時間陪佢就WHATAPP我

有時間陪佢就不讀

成日話條仔對佢唔好

個個叫佢分手又唔肯

DON'T 撈 DO WHAT

P.S 佢條仔有米仔黎